Title: Klaipeda
Date: 2007-12-30
Category: Lituania
Slug: klaipeda
Author: Karim N Gorjux
Summary: Oggi dopo più di 1 anno torno a Klaipeda, ho già saputo che è cambiata parecchio. Non mi porto il computer quindi non aggiornerò fino a domani, per le emergenze sono sempre[...]

Oggi dopo più di 1 anno torno a Klaipeda, ho già saputo che è cambiata parecchio. Non mi porto il computer quindi non aggiornerò fino a domani, per le emergenze sono sempre raggiungibile telefonicamente al +37060432796

 A presto.


